全力愛過但被分手 對愛情冇信心

輕輕交代下啦 我同ex就黎一齊左4年 初初追佢係因為一見鍾情 一齊左後我好愛佢 好想照顧佢 好想可以一直都係佢身邊

但一個月前被分手 對方話唔適合 話我江山易改本性難移 我知道自己有好多缺點 容易炆 冇咩耐性 我亦都做左一件傷害佢既事 不過唔係偷食 亦唔係去約炮

我真係好愛佢 我可以為左佢無條件付出 但換黎既係被分手 佢分手後兩星期後就同左個mk仔一齊 我好失望同傷心 我全力去愛一個人但對方揀左一個條件比自己差既人做另一半 我真係好傷 口話放低 但我仲未放低佢 我冇哂動力去識女仔 我怕自己全力愛一個人會再有同樣結局 有冇巴絲同我一樣？